有無人諗過科學家唔小心發明左啲野導致人類絕種

無人知道世上第一個人類點來 任何生物都係 其實會唔會有傳說中既造物主 一直係地球造唔同生物出來 直至造左有比其他生物高智商既人類 最後比我地搞到班造物主絕左種或者走左佬 之後人類一直係地球到進化 當左自己係地球原居民係到寫或者改歷史呃哂之後既人類到今時今日 直到某一日有科學家 好似之前造物主咁搞左樣野出來 導致影響人類存亡

人類係猩猩既進化
無記錯 所有生物動物都係經過唔知幾多億年細菌 微生物各種既野而合成出黎 呢個我唔肯定
但我真係唔會有神 去分天同地 做一男一女 果d野囉 好無稽 ⋯⋯ 學阿木話齋 神都係人 只不過佢做到人做唔到既野 所以佢叫神

Facebook ig首當其衝

全部野都係班科學家講或者研究出來 好似我地呢啲入唔到佢地圈子既人 最多只係佢地點講我地點聽 但係由而家既科技係好多野都係可以制造到出來 人工智能定係用DNA復活史前生物 到時佢地復活左啲史前霸王 諗住控制到 最後失控又殺唔死或者搞左隻多啦A夢出來 全世界人類就係咁大 變左佢地做大佬